渣狗除左做鍵盤戰士話自己係黃，仲貢獻左d咩比黃圈

如題

搵gphone影相

Block 人

開鬥黃大會

講撚咗4日，渣哥今次算唔算一舖清袋

討論下點幫多張老板仲好啦，渣gor果炸真係講都唔想講， 熱狗私怨mode,成日就Facebook單單打打

互相批鬥 鼓勵競爭
教大家小心店舖扮黄

認真，不嬲兄弟爬山，其他黃店做d咩洗唔洗咁樣抽水詆毀

又唔見渣狗咁落力狙擊d藍店

佢幫好多黃店宣傳過
亦有捐錢
提供學生優惠等

你地班pr五毛黃衛兵先係鬥黃

人地渣狗賣攻擊龍門嘅書 人身攻擊質疑者 叫揭穿真相 唔算鬥黃
override公投結果 叫商業決定 唔算搞小圈子選舉呃曝光

而家大渣狗仲好多人食

雙重標準嘅極致

我覺得呢d 毒瘤唔比d壓力佢真係當自己大曬

大家都係想黃圈好，但渣狗唔單止覺得自己啱，仲圍爐抽水抽得好過癮呀

Exactly

頂死龍門

上次係觀塘食時代，人唔多
但渣狗間鋪有1x 個人排緊隊

我只知UST南亞仔開批鬥龍門Post

人生污點

唔怪之得佢咁串

咁人既立場會因為件事改觀既，姐係龍門依家做到野證明自己

如果渣狗可以，我都會幫襯返佢

譚耀宗.jpg

政府支持 你又支持 政府反對 你又跟住反對
請問你既立場係邊？

咁姐係叫大家唔洗幫襯依家係蘋果落廣告但曾經係tvb落過廣告既商舖啦
做到黃圈應該做既野咪支持囉，如果唔係黃圈點發展

不嬲都唔係優先幫襯

佢打完你 講對唔住 再送禮 你當佢係兄弟？

明明同路人各自做事 渣狗班人仲圍爐潑冷水
十足熱狗健吾之流 人地做乜都唔啱 望見都核突